今年算唔算近年最柒歐霸捧杯

成班傷殘人士上黎捧

唔講以為係歐洲傷健盃

抄wiki啦

殘奧咁樣

傷健盃